係咁貼果張120p手球圖班人其實係咩事

係咪成班牙叔岩岩學識上網
BBC 高清片都upload有幾個鐘
正常有上social media都睇到啦掛
定盲撚左扮睇唔到寧願信改圖

重有2020年 重有張咁嘅圖 都好心查證下先 你用nokia影？

依家轉左口風啦

唔係wor
幾分鐘前都重有好多傻閪貼出黎

每次一貼，成班啞撚咗

依家將唔check var類比做831 唔公佈cctv

真心cls 之前又拎浮屍出嚟笑

轟狗明白既，唔好睇足球囉
Quit足總杯囉
你成日都會見到阿仙奴架by the way
因為轟同阿記踢緊同一個聯賽呀by the way轟狗

You don’t like it, quit it
Don’t complete 唔好係到neg 係到complain